msgid ""
msgstr "Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"

msgid "NVR"
msgstr "网络视频录像机"

msgid "The luci-app for instead of network video recorder hardware."
msgstr "代替网络录像机硬件的luci应用程序"

msgid "Network Video Recorder"
msgstr "网络视频录像机"

msgid "Basic setting"
msgstr "基本设置"

msgid "Record daemon"
msgstr "开启录像守护进程"

msgid "camera source"
msgstr "摄像机源"

msgid "hikvision"
msgstr "海康威视"

msgid "rtmp url"
msgstr "rtmp视频源url"

msgid "multiple types"
msgstr "多种类型视频源"

msgid "camera list"
msgstr "摄像机列表"

msgid "one by one"
msgstr "逐个添加"

msgid "batch add"
msgstr "批量添加"

msgid "camera ip address"
msgstr "摄像机ip地址"

msgid "click + to continue"
msgstr "单击+继续"

msgid "start of the ip address"
msgstr "起始的ip地址"

msgid "end of the ip address"
msgstr "结尾的ip地址"

msgid "camera username"
msgstr "摄像机用户名"

msgid "camera password"
msgstr "摄像机密码"

msgid "rtmp url address"
msgstr "rtmp视频源url地址"

msgid "hikvision: rtsp://username:password@ip:554/h264/ch1/main/av_stream"
msgstr "海康威视监控url视频源格式: rtsp://username:password@ip:554/h264/ch1/main/av_stream"

msgid "tplink: rtsp://username:password@ip:554/stream1"
msgstr "tplink监控url视频源格式: rtsp://username:password@ip:554/stream1"

msgid "rtsp/rtmp/http url address"
msgstr "rtsp/rtmp/http视频源url地址"

msgid "adding one by one"
msgstr "逐个添加"

msgid "data storage directory"
msgstr "数据存储目录"

msgid "storage disk name"
msgstr "存储数据的磁盘名"

msgid "set maximum disk space usage"
msgstr "设置最大磁盘空间占用率"

msgid "single file duration"
msgstr "每个文件的时长"

msgid "in seconds"
msgstr "以秒为单位"

msgid "allocate total storage space"
msgstr "分配总存储空间"

msgid "in megabytes"
msgstr "以兆字节为单位（M）"

msgid "total days of videos"
msgstr "循环保存视频的总天数"

msgid "looping writting to disk"
msgstr "开启循环写入磁盘"

msgid "only detect disk space"
msgstr "仅检测整个磁盘空间"

msgid "enable audio"
msgstr "开启录音"

msgid "whether to push stream"
msgstr "是否推流"

msgid "rtmp server application url"
msgstr "rtmp服务器应用程序url"

msgid "Action"
msgstr "动作"

msgid "One-click Record"
msgstr "一键录制监控视频"

msgid "One-click STOP Record"
msgstr "一键停止录制"

msgid "One-click Push stream"
msgstr "一键推流"

msgid "One-click STOP Push"
msgstr "一键停止推流"

